[IOS/AN] 少女前線 槍娘[31] 少女前線 之 FBI is watching you

[quote]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

我開完post先見到上個post 1001左
我對唔住大家
我決定同IDW切腹

微調左一樓，應該加密既加密翻，調左次序

去翻BOT度：

[IOS/AN] 少女前線 槍娘[31] 日日重建416

推下先

Hi

安全

有咩活動

下次直接33？

珍惜網上資源

AGGER

我以後唔再上巴哈X100

翻到公司了

扮工啦你

69

出左52裝

咁得閒呀

俾上個post fake左
連環相撞

睇唔到喎

睇唔到圖

屌 原來張活動圖係百度 好似連登d post咁俾人考古 推返上黎

SOR, 完啦好嘛?

本身為自己冇儲資而心痛左成分鐘

趕尾班車周年福袋
開盤

Dee x 1

門DEE

呀Dee 幾時跟左我姓

MG5 緋紅守夜人

留名
環保

話說乜仲係31

2日前

有無mg5

佢有幾十把

係囉邊個開架

下個POST轉33

快啲完左周年活動佢，唔係我就忍唔到手課金抽娃醬
抽唔中又唔夠料換

其實而家練完槍都唔知有乜用咁
又冇野要打咁
搞到冇乜心機練

幾靚

練完槍

咩隊都練滿兩隊先

全部100 ?

其實而家讀書都唔知有乜用咁
又冇野想做咁
搞到冇乜心機溫

其實而家做人都唔知有乜用咁
又冇野想做咁
搞到冇乜心機生存

打個j又一日啦

電

已完

Thx

想問有冇人知 下次活動內容

其實而家打丁都唔知有乜用咁
又冇野值得打咁
搞到冇乜心機打丁

睇訪客見到曬邊啲係冗員

夏日童趣綱領好似真係冇見流出

痴撚線 10電巴打兩分鐘冇哂

1分鐘呀係1分鐘

GM 交波俾M>M 交波俾掃把>掃把交波俾老屎忽>老屎忽交波俾新仔

如果NEGEV有得換 可能我就成為下一個10電巴打

你係10電就快，等我又換走一個台仔

依家都6電 用住先啦

紅巴

究竟小妹定呀dee黎

話說7日bam期仲有幾多日，好掛住ots巴打

2號解 好似係

實有得換
差在即時俾你換定兩三個月後先俾你換
所以開定先啦

打得巴打多

其實我意思係話練完既話又冇野打
打主線又可以靠好友
遲d打活動分又唔關打關事
話打活動行動又未打過唔知點玩

雖然都有慢慢練緊既

連空尖都中埋
都係冇高速彈

點解m37唔叫肥 spas就比人笑肥

呀dee 仲肥

可以回到現實生活幾日既，有名你叫，“聖閒”嘛，隻game日日都chur爆，玩家好快quit game。

岩岩係隔離po炒完車過黎

M LLM 37

啞既-50分

咪係
睇下fate go
肝死人

啱呀DEE玩

課死人咋

why not bath?

m37原型約2.45KG，spas好像高達3.6KG

挑

fgo 我玩得好hea
有活動先玩下
平時清完體就算

真絲哥斷正

反而幾欣賞呢D資源系統

2、《光輝典藏》新增2套家居套裝：【地鐵2063】、【五彩社團】。新增M950A-王牌值日生、MG4-生存社員、ST AR15-返校季、6P62-戰鬥水手等4套裝扮

齊晒,不了

又要等8個鐘再造槍

完左日任照造

一齊重造

冇資,尋晚見人造到G41我又造左下,結果9a91

你有G11就夠啦

建議大家0:00唔好造槍

親愛指揮官《少女前線》將於 【6/1(四) 11:00-12:00】進行停機維護作業，為保障各位玩家權益，敬請玩家們提早安排時間，避免在停機前一刻進行作戰任務等操作。如伺服器有提早或延後開機之消息，將提前於粉絲群更新公告。作業期間造成玩家的不便，敬請見諒 !
⚠️本次維護期間將強制關閉所有正在進行中的[作戰任務]，請指揮官們注意！

話說轉skin係咪冇轉聲？
遲d個蘿莉老李skin配把老牛聲咪...

EXAC7LY

友情商店新上架20個戰術少女頭像。

12點都唔俾造槍,賭癮發作

仲未有流出
唯有最後一個星期先衝

12點有新槍 ？

呢個唔係上午11-中午12咩？關造槍咩事？

12點後先開任務掛

咁樣如果有skin都用唔落手wo

又中

新一輪任務
STRONG HOLD

講下又嬲

中咩?
MP5?

哇屌咁早開skin pool
邊有錢啊大佬

唔好抽住, 最後一星好大機會要抽

成日覺得時間越後越難抽到

台服肝帝串烤蜂蜜拆槍片

多到拆

門DEE
又唔係全拆
可能人地已經練滿又唔要重覆

小弟新加入
ID 438766 求加好友

777核

不過佢140Lv後睇黎冇再點狂肝
記得佢4月2x號時140Lv

其實我相信佢有機會玩6擴

肝帝都咁少核
我都5XX啦

上個po邊條撚樣放流料 嚇死me

有冇得挑機

SOR囉

拍片拆哂佢地

肝帝我只信Rin巴Ge巴

見到好多貓耳,可以俾隻我嗎

我倉庫都係得兩三把練完有存貨

you win

拆槍個位俾人踢左出fb group

就因為段片

有冇咁玻璃

閃光彈出沒注意

係太新手定太非洲

放工DKLM
M37呢

新一期家具，幼兒園feel
同埋有鐵血公仔

4星黎，齊set樣睇下圖

望一望出糧户口，望一望堆skin⋯⋯

課啦 唔係出今個月糧啦咩

課完416已經食左一個禮拜杯麵，好唔容易先出糧......

叫抽到完左件事先

望到入面家具D形容突然有D心up

已經每日兩餐咁儲錢

大個左個心已經唔再好似以前咁…

屌你滿漢上餐

你以為，四洲頹版，10蚊個

睇完8章個胃好痛
16哥係米要做新boss
人都去埋,日後係米要親手幫M16釘埋蓋

原來ump45個光環對3ar陣最勁

一早講左啦

用緊ar15 利貝同tar啦 超勁
仲洗唔法留fnc 未用過 留左6隻係倉

3隻T1 AR呀老細

雙人床句嘢係drunken salior

ching見識廣

有T1隊

而家AR隊有RFB真係唔錯

放工

係啊但係我冇RFB

其實是咪有個網睇邊D槍係T1

G11 G41 AR-15 RFB Ots-14

做唔出UMP45
連skin都送唔出

聖撈都唔刷？

頭先SMG式又出0215
旋風在何方

刷其他都唔夠時間

今朝220又出MP5
PP90在何方

又夠資黎一發重造

3:30 屌你老母

換左支援梯隊做sgmg隊，大家夜戰愉快

知你有M37啦

成個post都有啦

大型5核

之前叫左兩三日春就出左SVD
依家叫下春先

btw唔知點解用唔到img eservice

拆左未呀睇過

點解我叫咗咁耐春都未有M37 仲日日比班友串

你愛佢唔代表佢會愛翻你

訓啦

訓醒

我都想要svd
仲未有

春
MK2
SR3

唔造槍，下回聖造再見

春
G11

聽住先

日日都造唔出五星，好悲傷

2:00*2
ok

春灰熊維爾德

mk貓同p7

你地咁奢侈
我仲求緊PP90同4* SG

叫大啲，細既就來

錢錢錢

六合彩頭獎一注中

春

田

恭喜哂

PP90? 4412一兩日啦

4442 4412 SMG式 MG式 都唔知試咗唔知幾多發啦

叫下英國妹春先

拆極都仲有，你班友就日日416，我就日日撚呢班殺人狂

中

英國妹是咪l85a1定IDW

出

無

成班人喺到企圖呃人資源

呀Dee 呢排冇西我面 Why

從來唔放流料

冇呃你

扑

同驚唔同命

回覆都要負皮 邊條仆街

我上個PO有個回覆 比4條友負皮添啦

DLLM

勁

大家都是酋長

agger

53:00
叫春成功

我部手機有問題定點
個沙路閃下閃下鬼片咁

泡菜仔

食屎啦

try 404 91 404 233

每日都用緊依條式,連G11都中埋都未見

15發4412 得一隻希普卡 又呃我資源

10點都未到就訓哂覺等返工

準備訓

工都未收

裸辭啦

廢青辭咩

我懷疑係啊DEE周圍負皮人

呀Dee扑左我

亂咁屈

Hi 見唔見到me

睇嚟真係扑咗你

Hi ar dee

完

我見成版都4442跟左飛

d快速訓練卷咁珍貴
咩情況用好
而家拎隻WA2000 訓練要18粒鐘

me 18,24hr 用

我升8 9 10技就用, 亂咁用

呀dee

唔用

咪又係舊野

絲打終於肯叫呀dee做呀dee
好滾動

呀Dee 差D咩

會有新登入圖
仲危險過婚紗

LOLI

識我嘅人都知我蘿莉控無所謂啦

開左app 就唔好 kill app

打左陣simcity，是時候肝槍了

邊個亂負皮

每比我一個負皮，我就會中多一隻五星

全部都係416

416之鬼

都好

全部都係湯哥

有核未為輸

醒啦 2*咋

416我都啱啊
想無痛擴

我都想有啊，好耐無見過五星，就好似uninstall左咁⋯⋯

聖閒真係好冷清

睇到一篇評iws 4保1陣
其實講出左d道理 不過貌似極端化左 冇講打王時既情況
至少iws4保1唔會係練黎推圖

等緊12點射2飛訓教

見五星就砌架啦

校準200

4造10星

又十飛無四五星

iws半支炮狙黎 咁組好明顯係打王用啦
兩下秒王g11得唔得先

6264重造 3:50 即係漢陽啦

等更新完先造

追多兩飛出左416同G36

vector BB我知你愛我
不過我想要旋風呀

5飛4核 算撚算

咁點解唔用德王

四造八星，今日仍未轉運

零件又三位數，仆街了

我純粹見佢連放六七下大技打到啪啪聲好撚型先練呢個陣

佢得兩下唔夠high

話說咁快就新採購 ⋯⋯

再下個月應該有泳裝
準備好食兩個月杯麵未

八月要出去讀書啊屌好撚難忍啊

讀夠未

死了都要課

但灰熊同奈格夫點忍啊屌

Data 黎咋

50校準卷

聽日就開估英王SKIN把聲會唔會轉埋

Your life is a simulation too

又話唔好造槍住,又個個造晒

得我一個堅持到

收工，乜都無

田

無資 乜都做唔到

終於收工

月結，計埋糧，遲平時半個鐘走
btw，你地成班叫春，搞到我老婆出黎送核

連出3把灰熊係乜野巫術
五擴埋

屌你老母

英語うまいね、とでも素晴らしい

Je suis merde

今晚堅靜，大家都養精等兒童節

まだまだ、こ謙遜しないで欲しいな

未造

成個幾星期100發都未見其他手槍

188每日包換左做垃圾款，可以不理

之前個好野黎咩

cls 02分入古巴度已經冇晒電

我宿舍10電 但好似得3個人拎左

咩id

347578 利申:滿左好友

起碼校準點卷唔易攞（要打防禦演習先有，單次燒5模擬點），又送採購幣

而家呢個裝備卷+強化粒組合是狗也不屌！

明天起準時報到

放好後勤訓覺，明天睇下negev咩環境

要訓醒先可以造槍

賭極都出唔到Vector

重建最低出

未開到重建

嘩 今日就開曬活動同家具

早見好易出嫁咋 加油

終於齊八個光瞄
可以專心賭披

8個點夠

其中一隊RF用57同ppk
用少兩個

要20個

十隊大佬

光瞄多多都唔夠

大陸伏嘅記得十點到兩點維護呀

要20隊

夠四隊用住先就算
幾可打兔洞
不過有我都唔打

收集育成game 砌滿啲隊係樂趣嚟

返工啦

呀DEE唔洗返工都起左身?

今日第一日返

唔做廢青

竟然有人請

竟然肯請我

由玩呢隻驚開始 冇準時過返工放工

上進員工

成po冗員

收皮啦 收皮啦

請問，打高級經驗特訓嗰陣，我第一梯隊有兩隻係滿級100lv, 咁如果我喺第二梯隊只係放一隻低 lv mk23 ，用嚟吸經 升 lv,

想問下啲經驗會係平分6個，剩低個啲變做全域經驗， or, 啲經會平分俾1,2梯隊既人，除左嗰兩個100lv 嘅？

唔係平均分6個,再個別計返你升級左宿舍設備個%做全域經驗咩?

琴日訓訓下醒左 禁左2下造裝

今朝起身睇有個係金高速彈

發夢咋下?

原來係咁，唔該晒

100Lv會照食經 其實係浪費左
只係而家有全域經驗比你轉化 再用電黎換番

零件又0咗
今次仆街了

好彩唔係
btw 要幾多粒先夠

有幾隻AR就要幾粒

g11: 給我就夠了

4粒金高速
無G11

7614
2：35
等一日就開

屌，發夢坐監

醒左仲回味緊，set完後勤翻去繼續發先

對幼女出手
心生疚意
發夢贖罪

獄長係女人？

好似衰啲奇形怪狀野，係差館門口吸毒定乜

萬一真係坐就打個底先嘛

如果獄長係negav我就直接死左去算了

十二點翻來睇下情況先

發夢坐監 你問我答

差唔多

唔夠分用綠高速

金光瞄先係問題

咩話

一日就比人炒左?

等你成日笑9我地

仆街維護到1點

仆街D後勤死晒

幾分鐘前入左去打 中左伏
隊梯隊無啦啦自動同我搬過曬D位 搞到手槍企後面RF企前面

十一點仲入都係駁架啦

new meta

FBI

.................WTF?

阿榮畫風

我諗起前排韓國嗰本日記（主角好似叫阿榮）

不能同意更多，極不安

個登入圖好撚正

好撚不安

屌你老母雲母組，我二老婆灰熊搞到成個阿榮咁，個skin我重點抽得落

屌，好撚柒不安

有幾多人會DEL GAME

幾得意

是的。。。

仆你個街

灰熊

好彩無課定金......

仲諗住有蘿莉j

會唔會出來救公關呢

FBI is watching you

大家都係想J LOLI唔係LOLI畫個D野

關公今次仆街了

愛屋及烏

少前關公報復社會

仲高恥力過婚紗
今次直頭智將

（9up mode）為減低登入次數，營運方作出了非常激進的嘗試，希望大家多多包涵

我覺得幾搞笑⋯登入望兩秒姐

為了避開FBI Watching 所以先咁做 好似係

婚紗果次係點

如果我係關公

我會叫畫師不斷畫呢種風格既四格搞到件事合理化少少
叫唔同畫師用呢種畫風惡搞自己個女
叫隔離team一星期內換登入相
同畫師一齊洗屎忽被老細屌

一幅畫搞到預期收益大減，唔撚易啊

何止登入，直頭減低玩家人數

如果我係關公
會斬死個畫師

食飯

純白誓約果期

果時要係公司檯底偷偷地開

真係有咁誇張 ？？？
我自己黎講覺得幽左一默

一日之內會唔會換呢?

9up下，唔係點樣頂完個維護

仲有成個鐘⋯⋯

親愛的指揮官大家好
為了針對中華電信和遠傳部分使用者進行伺服器線路優化，今天的伺服器停機維護作業將延長一小時，預計維護時間為【11:00-13:00】
後勤官格琳娜維護補償禮包：人力*1000，彈藥*1000，口糧*1000，零件*1000。將於維護完成後陸續發放，造成各位指揮官的不便敬請見諒。

一日就好笑, 三星期都係咁就

最正都係魔方果期

不要再說了
之前太休閒,無刷到莫辛專武

我寧願佢用蘿莉德王泳裝圖

利申：FF

本格派

果時刷左一百場 冇快修冇得再刷
隻boss太麻煩

陸服:
10.配合节日，登录界面背景图片将暂时改变（为期一天）。

一陣台版係成段就仆街

所以
而家儲左千幾張快修

笑撚死

我都儲咗800張快修，就係等緊失温症

SG主場

SG我得中國隊長

我得M37

邊個冇m37

呀DEE

呀榮是小熊～

聽講 未肯定

流既話 唔好屌我

未確認

屌左先

又驗血

南非共和

講明先 可能流既 1點睇下到底準唔準

抽到非洲大砲就好，我未5擴

裝備驗血好撚仆街

儲左兩隻5星未開出黎

死啦 我一直認為自己唔迷蘿莉
但我覺得Mp40好得意
但我應該唔係迷蘿莉
不過真係好德意⋯

肯定係5星?
小心撞時間

10*4一個禮拜點都會中，掛？

裝備如果出五星可以卡兩個星期

1:10

10X4 未中過

5:00

3:50

以後我們要好好照顧阿榮

冇喇冇喇點儲分

諗緊聽日張圖會搞成點

我頭先維修前用230 80
230 80 出左47分 唔知係金消音定綠彈鏈

如果無阿榮篇漫畫
個登入畫面其實無問題

金消音有咁快咩

80彈藥唔會出彈鏈?

起碼5頭先係金色？

好多假膠

checked 又真係47 sosad

認咗佢啦，你就係一個蘿莉控

我裝備運係零
經常用綠色

綠披個樣靚過金披係咩玩法

冇中過金披答你唔到

問題就係有，重要人人都睇過

驗血越來越仆街, 玩不下去了

可能有裝備聖造呢

100 150 100 150 有無試過
我呢兩日都有金裝

仲有篇野可能流呢

用採賺幣任務積分補返

入到了

呢啲先得人驚
否定內心既自己

邊關啊屌

睇過+1

有ump45

係咪後面7關？

福音：四個skin都有得用兌換卷

yeah有保底

M16出場果關？

終於會變樣

首造wa2000
+57:00 .......
真係有up喎
唔好block我

個個都唔等任務架？

20:00
28:00

?

4-5即係4-3E張地圖，右面直推上

YES

大陸服未開
Skin全部都要抽？

Sor9 原來week1就採購

G36咪一早講咗簽到送

課啦,望?

用採購幣玩捉迷藏 不了

柯南

10抽中內格

1抽

即係無錯

有得直接課我會課
要抽就隨緣把啦

採購幣pass都係少400分遮

4次11連光輝 乜都冇

432 462 432 267 做到4:50

即係拎mg ？

快造啦 諗咁多托柒咩

十抽差mp40，收工
My euro-air is back

個個都5星
棄得Game

唔好呀
你老婆我日日用嫁

屌個封面

抽家具你地係單抽定十抽 ？

就係你搞到我無得用猴巴 利申日日用

十連送多抽喎

都話今次畫風唔啱我

有新icon買

M16仲有得買?

單抽 唔夠100

操你媽.jpg

收集率又跌

十抽成日都係最後一兩抽先有五星 覺得鬼鬼地

其實係咪順序顯示咋

屌兩造加重造7核

4-5 普通

係

可能係我太非

乜多咗5把槍咩

87%->85%

呢樣真，十連次次出5星都係尾個一兩下先出

試過3 5星

唔知4-3E得唔得

劇情都唔同

我個阿榮skin重送唔送好

曬命

抽傢私要用採購幣,咁D幣係咪用鑽石買?

FAL仲未造到?

抽左幾多

積分任務 / 每日每週任務 / 6-4後勤 / 鑽石買

係
平時日任都有送, 好少

秘密關係打4-5普通 4-3E廢嘅 (等我以為同地圖都得

都唔同

45連造
95 400 400 95 ..... 0隻5星

13次11連採購得灰熊同negev, 5星家都唔齊

唔緊要 一齊打4-5

7614
2:00

射2發6264先

唔好死呀

又抽到保底先攞到

720 730
跳樓

160連，李王用卷換返嚟

唉

阿榮實物

結果堆新skin有沒配音?

6264
4:30 一齊跳

隻game 要屎忽痕一兩飛先有驚喜

好定唔好?

自膠

自膠兩下

無skin 你話呢

巴打咁快課金抽skin

只有抽到skin才叫成功

點解會叫阿榮

更新內容如下：
1、優化：參觀好友宿舍時增加“Next”按鈕，可以更方便的切換到下一位好友的宿舍。
2、優化：領取好友宿舍電池時將提示今日剩餘可領取電池的次數。
3、優化：網路優化減少因數據不同步而導致出現非法操作提示。
4、優化：優化記憶體佔用，緩解閃退和卡頓情況。
5、修復：自律作戰全域經驗結算顯示異常的問題。
6、修復：好友聊天消息缺失或異常的問題。
7、修復：使用梯隊預設後，梯隊資料異常的問題。
8、修復：通過作戰報告書升級後，人形生命值顯示不正確的問題。
9、修復：參觀他人宿舍導致家具收集率及傢俱圖鑒顯示異常的問題。
10、修復：其他已知bug。
11、新增：宿舍附屬房間「資料室」、「救助站」和五星家具套裝特效人形的互動效果

On撚鳩 全部3星呀笨

rin大追邊個skin

Mp40

玩下咋..600石先可以十抽傢私,好貴,D電又唔係好知有咩用

單抽

雖然好慘,但都係忍唔住笑左

MP40可以用100卷換，快啲抽多幾次

mp40，40抽
灰熊，60抽
李皇，120抽
negev，200兌換卷

4412一堆 連MP5都冇

全3星或以下

我同你差唔多,我係李皇用卷換
同埋有內蓋夫中左兩次

好想戒課 但又好想要蘿莉

算把啦 拎張卡出黎啦

造完2下普造同1下重造之後,望住個moon,發現冇野好做

我都係200抽齊, 不過最後10抽中埋未有既李皇, 變相有多兩張黑卡...
不幸中之大幸

搵D 2星 卡住個製造位

10抽1金都無 但送個ksg icon比我
好過無

新skin啲小人好可愛

全部都好似舉唔起把槍咁

好打意

200抽 我依家得2抽

我敗左家⋯⋯依個月⋯⋯慘啦慘啦

內格夫射果時變左> < 眼

Ching你課咗幾多

200抽,課2pack仲有3千幾鑽剩

我射果時都係> < 眼

個樣好似鳩射咁好得意

樓上個班表情撚全部block哂 曬skin

公司秘書話門口有順豐快遞嚟送包裹，mola mola

有秘書 ceo

應該係電話騙案

諗多咗，我係基層員工，成日要幫手開門簽收

再普造多20發AR.......竟然可以無一次係 > 3:00........
睇來我流落左係非洲

睇黎都要支持下畫師

我都要

儲咗成個星期資源 一口氣射哂又冇5*又冇new

好在淨係射左幾野
都係唔好賭身家

喂我11抽冇5星架

糧見底喇

想課金慶祝下

佢以後應該唔洗再追post，一開全部都係show block user

Q版唔覺特別蘿左

人仔細粒左

手槍式 0110 IDW

5:00
MG式

生無可戀mode

rin大最後射左幾錢入game

陰公

課左兩單

我只係1單，點解要咁多

陸服係negev

換左埸

今次太非

無用到兌換卷？

如果有5星未中就要用200卷換,1單邊夠200抽

有兩隻都係兌 你話幾非

歡迎加入非洲行列

我禮服果度帶左四百幾採購幣落黎

....有四百幾點解唔換呢

換黑卡好似抵啲 wo....

白嫖儲左一百幣， 十一連兩個五星家具

幾時到我造idw2000

仆街啦 未驗血就出左2支5星裝備
又手多多拎撚左

算，留力等泳衣

忍2星期等同唔打丁2星期
是可忍,孰不可忍

要我2個星期唔賭...
我怕我已經棄左驚

7-6出埋PK都唔出PSM

已棄
搵56:00卡住左一個位

第二次0110 IDW

試下iop最高果條式
琴日連出左兩塊

兩塊乜先得架

56 lo

收皮

咁快放工

個event任係打邊關

原來登入畫面有隻筷子係下低
細moon睇唔到

新槍有data
tar21嘅技能強化版
自身dps一般

即係冇用

換左spas icon

蘿莉-情人-女朋友-太太-老婆
五位得一個無skin，我要黑卡做咩？

（掉西瓜mode）ots巴打去左邊呀，你老婆出左頭像喇

聽日!

5星脆皮雪糕路標

我用緊

睇唔睇到?

十抽完送左9妹icon
個spas icon即刻廢左

咩戲黎

放學，射十飛試下手氣先，好就課金追skin

廣告?

好想要negev 今晚課一單

留名拎十電

十一飛三五星，課佢老母

今次冇一發入魂包比我課

都未開聖造

7飛十連得一個skin…

三隻五星都屌老母

黑店DKLM

6單飛中內格

1000幣戰果
內格*2

課多100幣中第二個skin聽日即刻課金抽埋佢

射埋落海

有negev就收手啦

仲想要灰熊同MP40

灰熊阿榮：咁你課啦

叫完春中埋MP40，讚美營運，聽日課課佢先

營運補翻第一日簽到

以為今日唔計第一日

頭先冇計

第三個禮拜有“擴編人形10次”

2星 1->10LV

兩星

PSM你去左邊

我都想知

頭先係地鐵見到有人開game比張圖嚇親

8飛 mp40 內格夫
收手啦

show blocked user

依家d學生有錢過返工既屌

中五之前都未玩過手機game，十幾年儲埋儲埋

第一隻就玩少前 以後重點玩其他手機game

垃圾驚skin都要抽

第一隻係飛高

造smg式就idw
造rf式就m1加蘭特
造ar式就stg44
我屌你老母

玩完飛高就會覺得少前好佛心

放埋一齊好得意

好想保護內格B

Negb

快，call fbi

好像混進了奇怪的東西(?)

就是你m99！快回家！這裡不是你的地方

無咩違和感姐

m99咁大枝反而仲怪

得返咁少資既

斬手離場止蝕
八十抽中得一個

500發完

賭完槍，一把new

10飛算係咁

80抽中negev仲想點

我想要埋英王

無追post，巴打射左幾多

課一單，200抽換negev收工

新採購幾時完？

15號

仆街 返唔切香港
蘿莉夫88

本嚟都諗住輕輕課一單玩玩 造槍造到咁 驚都唔想再開

你講完我唔敢造lu,今晚先再造

不如分享下

我繼續每日4mg式普造 1sg式重造

我跟機算

巴打零件後勤頂唔頂得住，定日日清

每日原地踏步

點解可以咁多資

有咩GAME推介可以分散注意力唔好造槍?

邊L個推薦4412比我

音驚?

LOL

造裝

BD CGSS LL

4412有咩用

pp90 結果連2:20都冇出過

PES mobile

飛高

LLC

7614

BD 可以指：. 藍光光碟（英語：Blu-ray Disc）; 鮑勃·迪倫（英語：Bob Dylan）; 杜拜塔（阿拉伯語：برج دبي，英語：Burj Dubai）; 雙極性情感疾病（英語：bipolar disorder）

BanG Dream

玩哂咁多隻咪課好多

節奏, 咪搞

48歲(破產)

我冇一隻有課

少前

唔撚好意思囉

本來上次1周年已經上埋官網想課
但係覺得買mycard好似好小學雞所以冇課到

唔緊要, 今日只係第一日, 我比多日機會依條式

外國巴打唔知比左錢拎得返D點未

真歐洲巴打

之前partime返7仔，見識過唔少課長

男女老少咩人都有

有次我見個老女人買幾百蚊點數，差啲想問佢係咪俾人昆

幫孫仔買咋

d小學雞識自己買google play/ itunes

sor

點解要加密

M99妹妹

呀Dee買點都怕醜點做呀Dee

係門口行黎行去等間野冇人先入去買

成區得一間七仔

返工沿路大把七仔啦

搵間賣game既入去搵台灣mycard啦
平D,平下平下可以課多張

聽下歌應節

又賭到得返兩位數零件

咁早賭槍 如果遲下出聖造點搞

冇咩可能 唔係大時大節 唔會咁短時間會有

我尻估下次聖造係過年個陣

今日中第四隻莫辛

到底幾時先造到綠毛

中左n隻啦 莫辛點數做左幾隻啊
你唔好計埋idw

poly班人發完電競夢，輸左比台灣學校

又兩造smg式
1:10 1:20

聖造......暑假中間應該有一次掛。
夏活（如果有既話）期點都有一次既。

咩game

點解7:30:00 次次都唔出RMB

Lol

我想要SVD呀

賭

Iktf 出過4次m1897

隻英國妹又借啲意挨埋我到

無聖肝練槍真係好痛苦

同2:20一樣, 永遠都係mp5

漫長年月，終於有第二支SG......
M500U

SVD死廢槍,我已經轉左去賭RFB了

幾時改名

慢到呢...

每日9場做日任算 已經冇肝 (反正造槍造到冇資源, 都仲係冇new)

頭先RMB同M1897出晒
圖鑑又+2

我長話短說
屎忽

真心問，唔考慮AR小隊嘅情況下，點砌一隊ARSMG,thx

繼續造槍 G11 G41等緊你

G11呢?冇G11點砌呀?屌咩

比隊最弱既你，練啦

famas-mp5
56-1-索米
-------asval

ASS VAL前排?

去錯地方問sor

我有辦法

G11 旋風
閃電
G11 旋風
完美

咁最弱既都叫組隊呀
補一句，星級曬槍可恥

btw
TAR
血包 RO
416 V衝
應該可以？

G36 旋風
閃電 維爾德
TAR21

認真問

認真答左

打緊字個陣睇唔到sor

冇咩野我訓先

200抽 內蓋夫+MP40
再課少女前線我斬手指

頭先十連最高4星
嚇到我扔電話

我頭廿連都係, 我即刻重開GAME

我差D全三星 (有一個四星)

我今次有幾次最高4

ots14-SR3MP
利貝-G36C
97式

旋風得1buff, 隨時輸比利貝, 不如唔好用

等限時支偽scar

猴巴係你？

老老豆豆抽skin邊抵玩嫁

看破D 一張圖黎姐 課完數值又唔會勁D

DL GIF圖算9數啦

不如拎舊錢去食放題

一齊
約埋呀DEE

又想重演M記MK大聚會咩

飲完，又爆post？

又飲

想開post而家留link

DLLM你全職飲算啦

我都想做試酒⋯⋯

訓

一定唔會
因為冇女

加油啊

去探阿Dee

經歷左廿個post後，已經無人知點解阿dee叫阿dee

Feeling既野

求問
邊度撈fnc易出...
我就70lv都未撈到第三枝

europe

4-3E

有skin無槍

又就到12點 驗血統時間又到

5粒膠

披風其實有冇用?

媽ar 我得咗啦

4造0核 繼續非洲

你條撚樣又中槍呀

手槍兩造20分鐘先，一陣再驗埋佢

資源各600

我個心好up呀

得枝G36

1200*4 NOT BAD

你聖撈冇刷咩

6664 1:40 糞到

有冇人得閒回我

6下外送1隻416同1隻wa
分享公式 600 600 100 400
希望大家都中到

6666大反和諧呀

屌你老母伏到,4造算

Show Blocked User - Loople
1:20

叫春
PKP

春
5星

我淨係想要灰熊咋⋯⋯造左成個月手槍式，毛都無條啊⋯⋯

有用
除左要拉槍/行到2046先見到boss既圖

又送資料

個個都5星得我一個食撚晒屎,我都係唔同你玩身家啦

你又係慘既,熊毛都冇條

阿榮⋯⋯

1000×4 2飛
3：30
屌你連血統都解唔到

八造得隻莫甘

聖造後無造過五星了，連裝備都無五星啊⋯⋯

以後都唔玩6664,出3星肉痛死

更正，十二飛莫甘

春
SR3MP

田田田田田

又無晒零件

1001，準備起飛

辣殺驚

哇唔得今日真係好撚伏,安心聽日再造

推

春田skin已上5已擴專已武加埋8差滿呢

開post者記得下個post係第33個post

零件又得翻一千幾

我要開32

16飛出 3:58 同4:05

[IOS/AN] 少女前線 槍娘[33] 兒童節，氣魄更壯

前略
屎忽

人嚟 拉出去打

1001，將功贖罪換做33

完！